我希望下世可以做隻港豬

次次睇到呢啲新聞都谷撚到上心口

建制派北京見傳媒 譴責示威者暴力 籲用緊急法、蒙面法、特別法庭解決

係一班無良知嘅執政者下
做一個有良知嘅人
真係好撚辛苦
所以如果有得揀 下世我希望我係一隻港豬

呻完

光復香港 時代革命

順手推一推民間記者會

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會
荃灣公立何傳耀紀念中學反修例關注組
中學生反修例關注組
九校聯罷
跨界別抗爭籌備組
香港大專學界國際事務代表團

緊急採訪通知

記者會主題為：「自由之心不死 奈何以槍斃之」。十月一日國殤，魔警血洗全香港，甚至非法在油麻地、荃灣和黃大仙發射六槍實彈，更在荃灣擊中一名中五學生胸口，亦有傳媒拍到有魔警在舉實彈槍時臉露笑容。殺人政權、魔警漸入瘋狂，香港人，是可忍，孰不可忍。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年10月2日（星期三）
時間：下午1:00

記者會後將設有問答環節，有興趣進場採訪的媒體請於 10月2日（星期三）上午11:00或之前，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 10月 2日